乜原來黑警買百老匯電視有電視框？

唔只買電視，買其他電器都有電視框(discount)

百老滙旗下和井貿易為香港警務處員工特約電器供應商

仲有，周融咁多嗲都係因為有百老匯老闆李子良撐腰，以下感謝讀者周融提供笑話一則

總括而言，百老匯藍到黑，歡迎大家派嬲俾佢

🚫 百老匯 🚫
[替代建議：HKTVmall(綠店💚)]

有線兩位最大股東都好鍾意喺TVB落廣告，一位係利安環球(遠東發展)嘅邱達昌，一位係周大福嘅鄭家純🤥

根據本土研究社資料，邱達昌係英國最大華資地主，擁有逾20,000個單位，大家移民英國都要小心啲🤥

【Raeon International 利安環球物業】
😡

//身為遠東發展主席的邱達昌曾公開揚言「如果英國嚟嗰300萬個BNO，你就賣到手軟」，其中Northern Gateway更加與Manchester City Council商議，未來15至20年可以在155公頃慢慢「唧牙膏」合作發展起樓，該項目或可能是曼徹斯特城歷來最大型的住宅項目。遠展曾指，預計於未來十年將會為地區產生超過 10 億英鎊（約100億港元）的投資。//

====================

推推

推

頭香認證

Discount

庶民去百老匯買電視無電視框，唔買了

推呀bar

腦腦

Push

有雞蓉

電器去開Currys同Argos買

推每日派嬲

唔撚係呀嘛 阿Sir要電視都要俾錢
呢間垃圾都唔係路
我哋成班藍友一定唔會放過佢

叉包

泥巴

叉叉

趕客

bar bar

乜鬼電視框

「幫港出聲」委託獨立顧問公司進行的交通影響評估，並於18日公布評估報告，發現倘有超過1萬人在繁忙時間「佔中」，一小時內，全港3條過海隧道將會「跪低」(見圖)，約130萬港島區居民將「被困」;數小時內，往港島的車龍倒塞至九龍各主要道路，將令全港有高達300萬人直接受影響，「殺死香港」。

半個鐘就得啦

百老匯「照肺」逼員工反佔中

一間搵雞容拍廣告拍咗十年嘅商家
十幾年前已終生blacklist

藍到發黑

元祖級藍店, 當年佔中已經記得佢

推。

電視框
邊個諗㗎

肥叉

肥叉在

我今晚食咗叉燒

on9先去買

Apple Store都有

push

咁厲害俾你查到和井

💚可支持/黃商店💛 - 未能盡錄

電視/mon

AVOutLet

電器
(日立、三菱好似都多VIU廣告 應該可以優先支持
有中國製亦有外國製)

三叔電器 Uncle 3

電氣生活館

遊戲/機:

深水埗黃金對面 - 電玩直銷網

將軍澳新都城3期 - Joy Video Game

灣仔東方188 - GTR Co

灣仔東方188 - 西城電腦遊戲店 West City PC Game Store

北角城市中心 - Spartans Entertainment 力場遊戲

葵芳葵涌廣場 - Game Festa

荃灣地皇廣場 - Gameman

荃灣荃豐中心 - 1 Station Game

屯門青山坊 - GameBox 毛粉屯門科技

元朗國西菁街K PLUS - GAME ZONE 遊戲地帶
7

未能盡錄 - 詳情可以黃藍地圖或以下網站睇睇

唔想諗就HKTV / AEON

K PLUS - GAME ZONE 改返條LINK

大把舖頭好耐冇幫襯過何況啲價錢其實係貴

阿包

fortress係咪李生？

gaga

最早嘅藍店
寧願幫襯誠哥

嬌

買電器要搵連鎖店請幫襯豐澤

早幾日我見百記買iPhone簽HSBC Credit Card好似平成$700，點知睇真啲，機價貴公價$200, 無恥！

Wow

呢間垃圾賣iPhone ipad個d會賣炒價

包

有啲地方都有啲黃鋪頭仔

識做

和井主要係賣DOA貨(比員工)同清死貨..算係餵狗食下欄..

死貨壞貨唔使嘥 一批批咁食 又可以返下數 正
PS 某牌子代理

去誠哥好過

big ass 兄

屌 藍到發黑

拎返去托？

最近想買電器
電腦同電動牙刷
係邊買好啲？

推到佢仆街含家剷

不了

Amazon 平靚正

好撚正

好彩無買

Thank you

電腦嘅話地圖睇深水埗果邊都幾多

［你諗你］中國疾控中心調查 醫護人員肯打疫苗既 得27.7%

哇屌 好彩我淨係幫襯兇宅

連登old joke

以下人士關於緬甸嘅Tweet 可以幫手Retweet 咗先：

好耐冇幫襯百老匯

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

Push.

無打算罷買

諗來諗去，應該從來無幫襯過

On9 百老匯紅底今日先知？

唔講又話唔講，講又話今日先知

不過都係TVB廣告商

李嘉誠呢排都做咗tvb金主

李嘉誠都係tvb金主

hktvmall

cctvb戰線

去開城哥，有得埋dbs d 分

推 豐澤大把選擇

留名備用